戶松遙配過的腳色怎麼都不是處女啊

幹 戶松遙配過的腳色怎麼都不是處女啊
雅斯娜=癡女，本子娜
神薙=中古，破鞋，被人類幹過的神
革命基=偶像被男主角強暴 愛上男主角
我沒看過比戶松遙還不知羞恥的聲優了
不過我相信這是戲劇效果，戶松本身一定還是處女！

我喜歡的聲優都是處女!

要用處女膜發聲 先配到清純小蘿莉

有一個我親身知唔係

躝啦垃圾
我call緊人杯葛你

痴線真係有人追擊你

FGO 源賴光

我分身黎

媽媽即係不是了

兵庫北應該唔係